你想點呀？

個女仔前識左半年幾，面對面都多野講，關係算係唔錯。我約佢出街又唔出，咁都算，但係佢又會約我出街。係咪每次出街都要睇心情？？？你係想理我定唔理我？？？

咁你咪試下拒絕囉 兵哥

搵您攝時間炸
別想多

咁撚有自信

明明佢唔好睇，學人收兵，屌

bing